武漢清明節菊花賣斷貨 內媒報道墓園周末有32萬人次被刪稿

最先爆發疫情的湖北武漢迎來解封後第一個清明，網上有人說，武漢去年「走了好多人」，大多數喪事從簡和倉促，今年出門上香的人特別多；還有不少人說，「菊花供不應求，清明一大早就已經斷貨，間接反映了去年的悲慘」。

內地《瀟湘晨報》亦報道，早於3月23日的周末，武漢陵園已經有32萬人次入園拜祭，不過報道目前已被刪。

泄漏国家机密

大陸一日唔開放新聞自由
一日啲人都會覺得佢講大話

做返啲面子工程都唔識
PR真係好失敗

你估中國人自己看在眼裡
抗疫會有幾成功呢？

地獄鬼國 連死既自由都無

大陸連拜山都係敏感話題

都無人死，拜咩山

佢哋去行山啫
造謠生事

一直都係

垃圾國

整幾編假新聞話前年大前年有50萬人咪得

最諷刺係啲人好似冇記憶 俾人害得咁慘 封城等死 轉頭就可以去嗌「美國病毒」 抵制h&m

哩個真係好恐怖
包括我雙親都係全部人入左平行時空咁樣
完全解釋唔到

因為佢哋覺得係美國整出嚟嘅病毒